特朗普斥麥康奈爾二流政客 家族在中國有生意應對中國威脅「信不過」

麥康奈爾都做到出晒面啦

侵侵快啲清洗共和黨歸位啦

屌得好

事實擺在眼前 仲有佢老婆